討論雙子座

好似冇乜雙子post
成日話雙子雙重人格
我覺得自己都算係既
但係有時又覺得每個人唔同情況有唔同表現好似好正常咁

Btw 又話雙子同水瓶夾既

對於樓豬條信星座嘅死弱智係冇任何討論價值

agger
利申雙子但從來都覺得星座所講嘅雙子人格同我完全唔match

得罪講句信星座嘅不如順手信埋性交轉運同動物傳心

唔好講我壞話

開心嘅時侯諗嘢樂觀，唔開心諗嘢悲觀。係人都有雙重/多重性格。

講星座真係